一直唔明點解飛雞要著住套制服返工

明明公司有得換，係唔係可以問價

你返學係咪返到學校先換校服？

收嗲啦

其他著制服既工又唔見會著住返工啦 著住實有意義啦

問完驚你要行轉警局

講緊返工講乜返學姐?
空姐工作性質咪同好多服務性行業一樣
酒店 餐飲 etc
班人咪一樣返到公司先換

因為無著制服返工嗰啲你唔知佢係囉

換完放落gip唔得咩

增加j圖來源

你返學唔著校服俾入門口？

視姦唔犯法

正解

問撚過幾多次，d人搭過幾撚多次，空姐空少機師都係著撚住制服返工架啦

佢好似唔係講緊哩樣野?

重點係 萬事都有價

😋

咁著制服返工果d咪

岸鳩？

輔警 民安隊 大部分咪又係無locker

因為飛雞覺得咁會pro啲

制服+1000蚊(≧ω≦)/

公司冇更衣室, 下下入廁所換, 好污糟

其實好多服務性行業嘅員工都會著制服返工, 只不過你冇咁覺眼姐

方便啊，換衫都要時間架，仲要化妝同梳頭呢

但著咁耐黑絲 隻腳唔會臭

唔可以整摷套制服，阿姐會檢查，空姐無locker，所以一定要著住返工，仲要紮好髮髻同化好妝，唔可以做一半唔做一半。

個喼都夠曬細仲要放埋套空姐衫
而且換衫咁煩，你估換件tee咩
如果有locker公司又唔包洗埋衫
應該飛n轉先洗一次

又要化妝 紥頭 仲要機場咁遠
預咁耐出門口
唔預備好萬一遲到點算

秒

依d post真係月經黎
點解成日都要踩空姐 ？

認真答
空姐未必返公司先，直接離境咪著制服

化晒妝 set晒頭好難換衫
廁所都唔係乾淨
同埋喼其實好細 衫都算 仲有對鞋呢

Btw 呢條問題就黎變月經

唔好再中傷空姐

你咁講
不如話「講緊做空姐講咩做酒店」
你自己諗下
餐飲 酒店果啲就固定一個地方做嘢
佢安排個locker畀你好正常
但係空姐飛嚟飛去
唔通個個空姐都畀佢locker你咩
商家佬冇死錯人架啦

巴士車長又係其中一個例子

每座住宅都會有一個空姐

我番飲食咪又係著住制服番工 又唔見你望
根本你咸濕仔成日昅空姐

認真答
佢過immi crew Chanel 要著制服先俾過

Crew Channel

邊度可以執到二手黑絲

Hello無圖

弱智例子

巴士司機都係
樓主ex / 女神（有仔）係咪空姐

K.O

個topic熟口熟面

到公司先換西裝？ 個post真係傻仔先開

賣廣告

咁點解唔整locker

而家先知 原來係想人問價

上面話空少機師都係 但真係冇乜見過

除左條呔同果幾條野只會以為佢地係普通出trip嘅西裝友

我係你就信自己
考入去做 就會搵到答案

空少會除哂剩件白恤衫同西褲，根本唔會有人覺，但女既就一睇就知啦加埋個髮型

唔著制服人地鬼知你係空姐
如果真係冇咁樓主男扮女裝都可以扮空姐啦

咁你見唔見醫生著醫生袍係街行過？

你真係智力有問題

點解咁大間公司都唔整locker更衣室

樓主都係想人答滿足佢虛榮心呀，方便人問價呢啲啫

同一topic本身已經回帶無數次
又唔有趣
又要明明有合理理由
幾幼稚嘅人先會開呢個post

算啦
佢想要咩答案咪滿足下佢

懶
番工換又麻煩又唔計working hour
瞓晏啲係屋企換唔好咩

點整
你估得香港飛咩

又唔係下下即日來回

同一個問題唔係出過好多次？
同埋唔該尊重D空姐都係正當職業，都有好多正當人家做，唔好開口埋口都雞雞聲

你又幾錢呀 ?

想俾你屌，你開句聲就得

有locker都唔掂，飛長途機點算？Locker 入面啲衫keep 咁耐，仲要每個空姐一個locker用幾多位

話比人聽我係做雞的

飛完仲要番公司換，你估好得閒咩

點整？喺公司間間房囉
起碼香港整咗先都得掛

樓主on99

因為成日話自己專業人士，但只係一個傳餐員，有乜要自命不凡

Feel到d空姐一著住套制服，就覺得自己好靚

咁多文字交流好文青

空姐覺得自己型囉，疊馬囉

制服誘惑

樓主老母轉頭都會加入交流

咪係 都唔知咩心態
所以我去打波都拎住哂D衫呀鞋呀去到球場先換
去飲又會去到酒店先換衫

打波踢波真係好多人去到球場附近先換
去飲就著得靚靚仔仔換好衫行過去途中都型啲

成班傻仔負皮係咩心態？ 話乜嘢廁所污糟，夠你班友一日到黑迫地鐵巴士返工去機場污糟？迫到返嚟，成件衫都係臭嘅。上次有條仆街仔呀著件西裝跑返嚟，屌佢老母呀，臭撚到，即刻叫佢下次返到嚟先換西裝。

一個鐘頭有幾多班機
一班機有幾多空姐空少機司 你計計

我要同你隻dup！

Hello moto

月經

應鳩樓主做乜春 佢無非都係想聽到人地屌空姐係雞係公廁佢先開心 屌樓主都哂氣 打個飛機再諗清楚開唔開po啦

樓豬係咪好撚憎啲空姐空少
係既點答你都冇結果架啦
摺埋啦

弱智 你翻黑警又係著住套警服翻工？ on9仔

嘩 你真係答撚左喎

尊重啲啦，空姐就空姐，乜撚野飛雞

樓主真係冇腦on9仔

你？

飛雞

戇鳩小學雞

佢唔著制服 你點知佢無空姐?.?
Hello moto

我fd做空姐， 佢都返公司先換